hkbn又斷？

大家有無事

無喎，上到連登

粉嶺村屋pccw 斷撚左大半粒鐘
樓主住邊區？

住葵涌

打到黎啦打到黎啦

無斷喎
但呢排都係成日斷線

今朝慢到爆

情況已經超過兩個月
叫左師傅黎開新lan線就閃人
客服係咁水我升級1000mb or more
但明明今年年頭都仲好地地
家下每兩分鐘斷一次線我屌佢老母

想俾三千銀cut撚左佢轉第2間

我依兩日都係斷斷續續